2017ISU World Team Trophy -tokyo 花滑世團賽

20/4-23/4
官方直播link

日程表

4/20
13:30 開幕式
14:15 冰舞短曲
15:35 女單短曲
17:40 男單短曲

4/21
15:00 雙人短曲
16:25 冰舞長曲
18:00 男單長曲

4/22
14:15 雙人長曲
15:50 女單長曲
17:50 頒獎典禮

4/23
13:00 Gala

比分

Last gala 表演順序

有表演嘉賓marin

medvedeva